pc 藍芽手掣有邊款好?

我見好多人推介xbox...但用慣ps 既手掣。但唔知ps 既手掣有冇得藍芽駁返電腦

芽你老母